[[ 公 投 ]] 730 正評 85 負評

救義士，更進一步
請務必馬上決定

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

我地重係到!!

係到公投無用咖
最重要嗰班eo ao 車長，都唔上連登

要將文宣統一口徑

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

要時間俾市民係心理上做準備

85好啲，會多啲市民響應

岩啦大家比出自己理據！！！！

730！！！！！！

我直頭覺得why not both?
屌咁既時間仲做港豬。。。

兩日都罷

留名睇why not both

兩日都罷呀！！！！

因為港豬你唔比佢期佢
佢地唔識做野

聽日返公司交低手尾，後日罷仲唔夠時間做心理準備？？？屌你要你做人世丫！？咁都要又心理準備又盛？難得730地鐡罷工！！！點都要食住條路！！